補牙 銀粉轉瓷粉

邊度可以將原本嘅銀粉轉成瓷粉？
兩隻大牙好耐之前用銀粉補，搞到一直都唔感大笑,大口食野，因為黑蚊蚊

人哋話銀粉耐咗會放毒
起銀粉會唔會中水銀毒？